dailyk_webstore黑店ig shop

我係呢間店度買左兩條褲，首先好得意嘅係間鋪條褲around $90，原本我淨係諗住買一條，個店主話買嘢要買滿$150先肯出貨。咁ok我買兩條啦，然後過左成一個禮拜褲都未到，問翻店主原來佢話要等9個工作天先，咁我有一刻懷疑過係咪淘寶入貨，不過都冇諗落去。咁九日過左，佢仲未出貨，咁我再wts問啦，點知佢話咩褲仲未到港，要我再等多兩日。夾夾埋埋到佢寄貨已經係過左15日。咁收到褲啦，一打開個袋就勁大浸淘寶開箱嘅未。然後條褲係個腰圍勁窄，褲勁長，即係女人褲嘅闊度男人褲嘅長度，同佢個尺碼表完全唔同。最好笑嘅係個吊牌係簡體字，咁我就即刻wts佢問佢啲褲係咪淘寶入貨，佢話咩同批發商攞嘅，我心諗你個批發商d貨會唔會咁大浸淘寶膠味。跟住我話要退貨，佢就唔肯退，我就話唔想搞大件事，淨係想退貨咁簡單，唔係就po你上網大家評下理，跟住佢直接block左我，大佬你唔係心虛你洗撚block我？？

90蚊一條你想係咩貨
睇啲相就知係淘寶啦

啲相都係直接用淘佬
下次做足功課先啦

呢間野由yahoo拍賣年代已經有
d相擺明淘寶
同埋咁平好難唔係淘寶貨

早10年仲有Yahoo拍賣時買過 一定係淘寶野

唔講IG 就算旺中 葵廣 樓上鋪 全部都係大陸入貨架喇
有幾出奇 其本上500蚊樓下既褲都係中國製架喇